[逗利是]主動同人講祝賀說話定等人派先講

我係等人派先講 講先驚人地唔派覺得唔好意思
主動出擊
等人派先講

唔講

一入屋講，等人派再講

看更